大假當日 可唔可以遞辭職信

我黎緊放大假 咁想係大假最後一日email遞信，得唔得？洗唔洗補多日通知期

奴工法例話大假唔可以當係通知期

遞就幾時都得，通知期開始果日就唔係幾時都得

終審法院在Kao, Lee & Yip v Lau Wing and Tsui Wai-yu（FACV 7/2008）的個案，就有關僱員在通知期內放取年假作出裁決時，就《僱傭條例》第6（2A）條的應用指出，僱員在辭職時有權選擇以《僱傭條例》規定的年假在所需的通知期內放取。

你想放嘅拎依條案例有得同佢傾

我就係唔係放7 7 8 9 10呀....

即係要後多一日？